香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

人地外國和理非
會掩護前線
會隱藏前線係人群入面
會舉起雙手人牆擋住 比前線逃走
會反包圍留後路比人撤退

香港和理非如果因為升級就割就反感
佢地只係港豬騎牆派 冇思考
勇武升級
和理更加要升級
唔係壓等 唔係停留 唔係等勇武carry

從來失敗都唔係行動升級 而係步伐唔一致
暴力潔癖風氣自我隔離 拖垮腳步唔肯向前行
甚至仍然有人比人打都唔敢還手保護自己

有人話仇恨沖昏頭腦？
我想問你見過真正既仇恨未
你同班狗官話示威者暴力有乜分別？
唔好再睇直播企係道德高地紙上談兵
出黎感受下 一齊進步 吸取經驗

政府藍絲警犬都已經唔講道理
你仲扮君子同佢地講道理唔覺得天真？
唔升級唔激進 連令政府讓步既資格都唔會有
贏左你先能夠改變整個制度 重做成個警隊
輸左 就永不翻身 一係逃亡 一係等死

鼓吹完美和平形像抗爭
鼓吹所謂終極長遠目標 開理想化空頭支票
全部都係政治詐騙

你要做既唔係質疑唔係反對
而係團結力撐所有前線
就好似政府死幫警犬同黑社會一樣
人善被人欺 唔洗做偽君子

政府講廢話 我地同返佢講廢話
政府冇誠意 我地冇需要示弱
等政府願意認真 你再叫自己冷靜都未遲

如果因為升級而反感
請你睇返2個月政府同警察係點對付香港人

唔好每次前線搏命既時候係度自我檢討
關鍵時刻
請推
文宣post
士氣post
現場情報post
敵人惡行post
物資post
廣傳政府警隊惡行比國際知

唔好再比人帶風向洗版
唔好自己嚇自己
香港人冇失控 係香港政府失控 香港警察失控

五大訴求 絕不讓步
光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生

記住犧牲左既烈士
記住流血既勇士
記住被捕受屈辱既義士
記住勇往直前既香港青年人
記住我地既後代

話比全世界知道
香港人係捍衛民主自由既勇敢民族

你贏左 可以決定自己唔成為怪獸
改變魔化既香港政府警隊
拯救香港未來

你自我弱化
唔會有資格比政府正視 認真讓步

輸左
香港永不翻身

香港未進化 要慢少少 你行得太急會 pk

和理非要升級，文宣要升級，思想要解毒

試下唔好講勇武進化得太快
而係要做咩先可以令和理非跟上步伐

進化得快唔通係勇武問題？
一齊做文宣，幫和理非升級，幫和理非思想解毒

當然勇武都需要對準政權同埋狗

互相支持
槍口對準政權

不 戀 戰 不 被 捕

pish

黑警亂9咁打人, 唔能夠成為我地既藉口.
我地要求五大訴求, 唔係報仇. 唔好俾仇恨帶動自己.
心中既感受同思想, 係你行為既源頭.
心有仇恨, 可能會影響你喺前線一剎那既決定.

緊記
現場人士任何時候都唔好落單、單拖休息
跟住大隊

好多警犬捉落單 佢地拉人冇理由

但和理非跟唔上勇武係事實

可能係亞洲辣殺教育模式，令我地容易陷入自我否定既狀態

推

香港真抗爭剛剛起步 冇辦法
幫手講下
和理非唔反感 唔割 肯支持
已經好大進步

香港人慢慢習慣就好

Good post

話明黑警唔講道理佢可以和理非當勇武咁拉有幾多盡拉幾多然後砌生豬肉

點樣克制啊，放火掟磚，係咪要殺埋人先叫唔克制

五大訴求 絕不讓步
光復香港 時代革命

呢啲先係有用post

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

瞓咗冇睇

放火掟磚燒咗幾多隻黑警同共狗?掟中幾多個人?

大埔。 黑警似乎累而退中

荃灣：追追下， 無啦啦退番後仲要上車走哂
搞乜？

扮退卻？

FC thank you

carry 和理非升級囉
唔好睇怪隊友升級慢

希望勇武唔好同和理非割蓆
俾少少時間大家做文宣重整民意

絕對唔割
你地對警黑用既武力完全冇過火 好合理
唯一最多覺得對警黑外既人可以控制得好d

放火掟磚有幾唔克制呀

要燒到人先叫唔克制? 宜家擺明示威者已經克制唔到，想發洩

今日過後, 留意民意
民意認同請繼續
不認同就要變

太多勇武
今日琴日前日 好多野我地都跟唔到
淨係葉虎單野都唔知去左邊

agree
要思想解毒

同子彈比邊個唔克制啲
佢地full gear架喎

外國咁多例子，師兄可唔可以分享啲案例嚟學吓嘢？
唔係唔想做，但次次喺現場，啲消息都停滯，得前線自己玩，後面啲和理非完全join唔到。
明白成件事冇大台，認真討論，點可以做好啲？

冇黑警受傷都唔叫克制！？
你係咪唔識克制咩意思？定係想講企定定任打先叫克制？

嗰啲叫ON9啊傻仔

香港示威者已經好冷靜克制
但同時香港人有最犬儒嘅華人DNA呀

好認同，係要令大家習慣

開槍好多和理非都睇到習慣同麻目，咁勇武要令大家習慣應該更易

講得好好

Key words : 勇武已經進化左，和理非呢？

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

push返啲正路post先
唔好再比啲撚樣帶風向

講多一句，而家唔係和理非唔撐，係和理非睇到市民唔撐。
大家都擔心成個運動冇市民認可。

和理非都有分活躍同被動。活躍果班當然明前線，但被動果啲真心唔知。
同意要搞文宣，係做返大個民意再陏會好啲。

今次輸左你唔洗諗住港人仲有出路
唔好話進化
到時係集體腦退化俾人洗腦

agger

只怪香港非法集結呢條罪太屈機

和理非要進化，思想靠文宣解毒 推

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

已經做得好好

暴動先係真正大佬

認真班死警狗都已經唔講道理乜撚野人都打
我地就已經唔洗比面

唔割蓆已經進步左
當然戰略上點配合係一個要好好考量嘅問題

你又好有道理喎
但必須要讚一讚今次好多和理非進化左好多

麻包袋都未有
無差別暗殺又未有
仇恨極有限

大家翻啲黎：我地要文宣要贏翻民意 （同意就幫手spread)

你訓撚醒未呀
係依個仆街政府施展暴力政治手段同無真正回應五大訴求
先造就左今時今日示威升級既局面呀
而家咁樣已經真係好撚克制
你唔係應為唱海闊天空真係有用呀?

push

禁依加係未得一種方法升級先，認真。
和理非同民宣真係跟唔切，等一等再出擊好無？

利伸：唔割

推 爆 佢

同意，勇武依家只係掛住點搞黑警，點去衝擊黑警，點報復黑警，唔係聚焦係五大訴求，而係報復，一開始圍狗屋，係因為有義士係入面，要比壓力佢，令佢比義士可以快d得到法律幫助，同支援義士，但依家去狗屋，係為左撚狗，甚至係狗屋門口亂放火，究竟係和理非有道德潔癖定係勇武被仇恨蒙蔽左，諗下天琦封信，勇武唔係報復的仇恨機器而係守護香港的一個盾，所以唔好為左發洩而做，係為左香港未來，為左贏得成功而做

支持

最緊要係諗
對唔對得住死左既義士

推比更多人見到

睇我人善被人欺個post 好多影片
去佢地頻道睇

重申五大訴求

推！

唔割席但賽後檢討係必須
要就返香港既情況制定策略
有好既意見就吸收 和理非加乘勇武先係贏既出路

高質 推呢個

發個夢嘅都知示威者/前線大家都好有愛
冷氣軍師唔好一味睇直播 喺度割蓆
大家都要團結 香港人加油

和理非冇割，唔好俾連登post誤導，呢到好多鬼

On9

加油！

就求下和理非 就算唔升級 唔罷工都好 麻煩參與下罷買 機場集會等嘅和平活動

好驚佢地置身事外 之外對警犬濫暴麻木
對義士升級反感

暫時係未失控 但係見到失控的徵像
所以先要講出來等大家冷靜下 唔好迷失方向

倒不如…

真

要玩埋經濟封鎖呀
唔係個個都衝到 但係個個都可以玩經濟戰！

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

係大量五毛帶風向啊仆街

推！香港勇武真係好高質

不分化 不割蓆

我明白你想講咩 奈何連登走得比香港大眾前好多

我無野講

狗要照樣清算，起底，麻包袋。

條臭閪林奠都要搞 (繼續集思廣益)，對準政權！！！

兄弟爬山！！繼續努力！！

必須推

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

幫手同身邊人講下

文宣戰

文宣要升級 仲要快過對家

冇得再慢喇
再慢少少以後都唔洗再進化

等班和理非慢慢適應啦
不過下次請對準目標，我地唔係黑警，唔做濫殺無辜之事

香港真係克制
如果唔係早就好似外國咁

一間商戶都冇爛
一個黑警都冇受傷
請問點樣暴力法

推 我地呢啲小兒科 keep住

同意勇武要升級，只係唔好屌到同路人

光復香港 時代革命

Pish

推有用post

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都不割蓆

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#玩乜都唔割蓆

都喺果句勇武同和理非要互相支持，仲記唔記得

和理非-死線-勇武升級-和理非 個loop

同埋文宣啊，大戰咗咁多日
屋企樓下幅牆都要update啦

利申：佐敦》心水寶〉觀唐 快閃組，快閃都食蛋班狗cls嫁
可唔可以抖下 文宣發動一次大攻勢，係唔係要10號定11號 整次百萬行去決定方向呢？

好撚認同！班道德撚好撚煩，成班冷氣軍師，前線食緊彈佢地係度叫人休息唔好再進一步衝擊，乜撚野「唔好畀仇恨沖昏頭腦」？屌你老尾班手足畀班真係畀仇恨沖昏頭佬嘅冚家剷打嗰陣你班撚樣唔撚出嚟保護自己人？

光復香港
時代革命

E+正正需要大部份人心理上升級, 令到所有係現場既人都會盡力幫手. 法國好多人都出泥睇同行行企企,走又走得慢.

利申:每次都係買最貴既位

對於之後嘅行動睇法同想講下自己睇法

agree
唔好一句定性為革命而改口號
由14年開始係港共眼中已經係搞革命獨立

又有咩所講

呢d正經post要推

咪俾垃圾post上熱門

個撚個係度帶風向叫人唔好再升級叫人唔好畀仇恨沖昏頭腦 痴撚線 琴晚係天水圍班狗點樣humiliate 個女仔 邊個先係仇恨沖昏頭腦呀屌？對家都無良知無道德你做乜要幫自己set咁柒多底線？咁撚偽君子咁撚樣玩法乜柒都唔洗爭取啦所有革命都唔洗攪架啦屌你

前線手足能夠保持冷靜就好了
我哋一定會出咁多嘅力

我覺得香港無乜太大和唔和理之分
因為香港黑社會見到人就捉 係事發嘅街到行過都有罪
所以難免會有和理非想示威者再克制啲

而的確有時情緒激動講野係有啲粗聲粗氣
但在所難免 其實個個環境真係顧唔到咁多形象上嘅問題

不過我見哩幾日啲街坊落黎
已經做到啲外國嘅效果
香港人要加油！

怒推

認真想問外國其他地方有無好似香港咁變態既公安條列

係，仲有提高佢地危機意識
警犬衝鋒好快

泛民打手好驚DQ，唔係未試過為議席出賣革命。

還拖呀！不要比人打！自衛還擊啦！唔夠人大隻就中佢何B仔！

推 出面一堆帶風向

我係和理非 我要護勇武

咁當然啦對住市民可以有禮貌少少嘅
其他位就絕對唔會割席

100%同意

咁係咪要企定定唱今天我先叫克制呀傻鳩

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

人地坐好短時間 我地要十年

唔好亂定義 和理非
唔係唔俾你沖、唔係要做君子、唔係要懶和平

係講緊要有策略
今日的一堆勇武行動有無策略？有無成果？
上便有人答左

好喇你話繼續衝
而家勇武衝到玩火喇
如果克警認為玩圍捕，一人捉五十件，入縱火
你點玩落去？你仲有幾多勇武手足？
你自己計

呢d post先要推

香港連汽油彈 都未出
邊算勇

不過勇係一步步來會比較聰明
係政府迫人民反抗

名正言順地勇

我哋要再進化
再聰明地勇

檢討下唔使死
包括用的方法 目的

行為 策略

樓主好清醒

狗屋冇爆
車冇燒
同我哋講over咗

都講明唔可以輸
中途自己仆街死左咪重大鑊

每次有人話放火掟警署燒警署暴力
記得反問佢掟中燒中幾多個警察，再講返每次有幾多手足頭破血流
咁都冇人復仇上心襲擊行街警察，只係破壞警署，代表我哋係用破壞警署嚟表達對整個軍警政權嘅不滿
我哋正正係對準用黑警暴力打壓市民發聲嘅政權，而唔係針對警察發洩怒氣，所以先攻擊警署唔攻擊警察

所以要好現實
睇自己有乜資源
啲人進化到乜程度
先決定點打

推推推

割？我割你老母呀！
燒狗屋都唔撚割呀！

push 講得好岩

唔好得街坊真和理非

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

小小分享
發夢前兩日旺角紅磡果次
和理非大隊夢遊到尖沙咀 勇武們彈出彈入 半個鐘癱瘓成個彌敦道
然後一半和理非大隊被人帶去紅隧
一半被人老點入尖沙咀
如果次次勇武都可以帶住班和理非大隊，其實真係有好多加承
10個勇武可癱瘓一條公路
但10個勇武+1000個和理非可以極快癱到條紅隧

最撚憎啲仆街左膠

無和理
無勇武

兩大前線角色
缺一都不可

唔好怪和理非
互相指責並無好處 只不過仍有進步空間
睇得出和理非已經唔再完全武力潔癖
和理非勇武要一齊進化

得罪講句，你真係好離地。
都有人講，外國嘅話有四份一人上行政府跪曬，臨時政府都成立得啦

呢度唔係外國

你用外國標準睇野，而唔實際睇香港係點
用自己感覺良好嘅道理說服自己，唔睇下真正嘅香港市民點諗

你只會好正義咁死

辛苦晒勇武手足
下一步一齊幫和理非升級
就算佢地行動上未跟到進度，思想上都唔可以再留喺道德高地幻想一場完美無瑕嘅抗爭

如果和理非幫勇武前線，仲係和理非？

屌你老味，今日全港大戰緊有時間上連登開風向ＰＯＳＴ嘅都知咩人啦吓話？？？

前線辛苦

我自問勇武唔起，但每次發夢都會等前線散哂場先安心走，中途會轉街坊look 企係警察防線前，眾集一班真？街坊一齊，好多街坊都係堅勇同想幫d 後生仔，試過人多ge 可keep 住鬧d 警察and 掩護後面d 勇武行動

人少ge 大家都有共識，防暴推就散，但行慢d 頂一頂

不過d 警察真心痴線，班暴龍開始唔理你係街坊，一衝就揮棍，有次仲照射海綿彈過黎，好在彈地先中人唔算傷

但我都會繼續做街坊ga!!!!捉左d 和理非都係玩48hrs, 最後未必有証劇charge, 但勇武被控暴動就十年青春

總之！勇武出核彈都唔割席!!!
但請小心，盡量不被捕。。。。。。

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

其實你係咪弱智㗎？

大推

加油💪🏻

Push

我覺得你哋唔暴力，但係朝點真係失去咗。
當初令到某一啲唔係太理時事嘅人都支持，係因為 大家有一個好清晰嘅理念反送中 , 爭取五大訴求。
希望你哋唔好再講光復香港時代革命，對於其他人嚟講真係一頭霧水。香港唔係得連登。

推爆佢！